新手買車Hyundai好唔好？

新手買車唔想太貴 對車無咩認識
Hyundai Elantra好唔好？外型好似好過同價位既車
平時冬天都多渣雪地 所以想搵穩少少既車
如果差唔多價位有無咩推介？？

你有冇留錢買雪呔?
有既話呢架都ok。
但建議你去search下有冇低mileage既二手Impreza。

重有，新牌我都係建議你買低mileage二手多過新車。

本身想叫你買Cerato
點知係加拿大

泡菜車狗也不屌

渣緊泡菜車@HK
鋼水/隔音同行車穩定性都好過同價位日本車好多 好多👍🏻

利申粗mic 行左兩萬 每一萬先換轉油

係一出車個音響有問題返廠跟返
其他野👍🏻👍🏻 性價比一流

想知下係香港渣hyundai既小數人有咩意見嘛

有呀雪呔 有雪呔係咪咩車都差唔多

打算lease呀

咁有無其他推介

何以見得呢？

唔該曬 因爲budget唔太夠歐洲車所以先揀HYUNDAI 有無咩要特別注意？

而家D人未揸過韓國車一味話垃圾，只能夠講係stereotype

Hyundai係澳洲呢邊不知幾好賣

我都覺得係。。。又無反駁既原因

外國人用黎代步嘛，香港大家都買貴車show off

我之前有架i30 crdi，一D問題都冇

冬天落雪性能點？

連登仔見到韓國野實屌
Hyundai不知幾好坐

唔該曬 想聽中肯意見

我唔識揸 但坐過uber Hyundai 比日本車覺得再靜啲同架車定啲

2015年Veloster Turbo用家表示滿意

認真，P牌買錢七操一年再換新車比較好

起碼刮花撞冚可以唔Q理佢，一年後直接劏車。
同埋呢一年你可以認真感受下，你係咪真係鍾意渣車先。
可能你一年後劏完架車，情願個個月慳番幾千蚊養車錢。

靜好似係真

無咩大問題？

新車落地時電池打柴，原廠免費換完新嘅就無事。

我淨係渣2，3年代步咋所以想揀性價比高既

咁四驅同頭驅係有少少分別既。
最主要睇司機。
有雪呔你ok架啦。

lease 就check埋Impreza幾錢一個月lease啦。

Hyundai 香港代理不力先搞成咁

Impreza貴都幾多
學車都係落大雪嘅時候學 應該ok

本來啲車幾好？

現代香港係仁孚代理，但仁孚根本只係想賣H1，無咩重視過私家車市場，
班sales唔知係咪猜輸左無得去Benz，要賣現代，個個都唔係sell既

無留意香港市場 thanks anyway

韓仔二手價咁低, 緊係買二手1-2年車

lease咋所以無咩所謂

睇你筆直幾多
加拿大其實可以諗玩二手bmw benz

LA買03新車elantra gt, 我老母到今日乜撚野都冇整過日日揸。香港揸過525、而家e91 323, 整到冚家拎! hyundai副1.6T 好野黎、唔好信D品牌撚鳩up

利申: 出civic1.5T啦

答你唔到，我呢邊唔落雪

香港渣得Hyundai 多數係H1 送貨車
早期車價平，唔駛廿萬就有

冇咩要注意 代步咁渣
落雪記得落雪胎，路面結左冰就少心，雪胎AWD都會sin

ps 外國咁多人渣，要整都便

Civic係加拿大都算平, 可以考慮下, 自己揸過3個月, 真心覺得唔錯
Btw, 你係加拿大咩城市？

有無睇過KIA, 都唔錯
日本車價, 款似歐州車

就係唔多 所以lease平平地

咁誇張。。。我怕civic保險貴呀

唔該曬

房車希望都okay

佢好似包埋雪胎，幾好，都識人整。

我知平 但偷車率高 搞到保險貴

yyz

反而多人話KIA唔好。。。有無人講下

因為KIA個Designer就係Audi個前Designer.

作為基本代步車，冇乜唔好。
咪問香港人韓國車。佢地冇乜人長揸過。韓劇韓星佢地就識。

死都唔買韓國車係常識吧

巴打係美國定加拿大？

香港有揸，性價比好好

上星期睇完架Stinger，外型ok，內籠就算啦，見到佢有心整但係budget有限，不過同級車比1A2B平成萬幾加紙，其實唔錯。

其實樓主到底budget幾多

原因？？
加拿大絲打

多唔多野壞？

Hyundai designer都好似唔差？

香港好多靚車貴價車。。。

每月大概用2000蚊以內供車啦，保險另計

講多兩句

如果你最大concern係雪地更唔應該買呢架

架車加埋先啱啱好3000 lb輕已經係死症

啱啱就咁望望 邊隻trim standard都係fwd 冇awd嘅話你是但一邊前tire打滑就要落車推

雪tire係有用 但你係咪裝有釘個隻先

冇釘個隻會好過all season少少 但大雪一樣唔得

同埋技術都好重要 你裝齊晒啲野 溶雪結冰個時一樣冇計

所以叫佢睇睇掃把佬。

巴打都係外國？我知架車輕身 但之前落雪渣fwd都無咩打問題 所以awd fwd 應該唔太大影響？雪都唔夠厚去裝有釘snow tire...

我就唔知加拿大價位係點 但如果兩個揀一個 一定係掃把佬好

同埋唔同地方啲review根本唔可以一齊比

香港某啲車可能好好渣 因為香港要嘅只係要起步停低

係美加氣候usage都唔同 唔係話裝4條winter tires就咩路況都唔驚

咩牌子嘅tires都好重要 雜牌winter唔一定好過michelin all season呢啲又係後話

韓國仔新車做10年保 呢啲cost你估低架 事出必有因

做左10年保咁耐唔見其他人跟住做？

過左budget小小 都可以考慮下

我美國

我唔知你渣過幾多個winter

但可以肯定話你知 呢啲野同保險一樣 冇事發生時係冇撚用

即係你永遠唔知awd同fwd有咩用直到你有需要個時

唔好意思因為無咩認識。。見加拿大多人渣hyundai多過subaru所以先考慮

所以awd一定好啲？

你邊個城市？

有好過冇 同abs一樣 冇一樣渣到
有就有機會救你一命

其實有雪呔或識上雪鏈的話。
真係唔一定要AWD。

利申: 十幾年雪地經驗

多倫多 市區一落雪就有人剷

雪鏈好似唔係好大需要 我都唔知。。。

但budget黎計 當然hyundai平

你住既地冇有冇好斜山路？

Hyundai、KIA其實ok架。
有冇睇過Mazda?

上雪鏈咪同釘目的一樣

如果有經驗 其實所有safety feature都唔需要

樓主係Toronto嘅話的確咩都係bonus 只要渣小心啲同慢啲就唔會有咩問題

利申：powertrain engineer

如果剷雪剷得好又唔多山路，有無AWD唔係太大問題，整條好少少既雪tire最緊要，唔好貪平。

係。我唔用釘呔係因為釘呔喺冇雪既硬地時會好冼。
我揸車比較快。

前排個啲雪都唔係好勁姐，路面仲咁乾淨

Toronto 真係鳩買都冇咩問題

好似巴打咁講 買啲靚啲嘅雪tire就ok

去過咁多次 hwy 7 hwy 401 Richmond Hill Markham

呢啲路都唔會問題 更唔好講downtown Toronto

無呀 都好平

Mazda 容易壞？係咪真 你會prefer邊架？

無咩經驗 不過會keep住練 bouns姐係唔係necessity?

明白曬巴打

咁你一定唔使雪鏈。
除非你會揸去山區滑雪。

人生見過最大雪啦 路面乾淨都真

落雪怕上hwy downtown有人keep住清不過

到時再裝都得啦

唔該曬各位 星期三就lease應該 有咩要留意呀咁？

2000咁多都 lease唔到歐洲車咩？

我對上一部Mazda(上面相中嗰部)由2003年揸到2017賣。行左150K miles。 冇乜大野壞。正常wear and tear item另計。
啱啱十一月買左另一部Mazda。
日本車廠中我最鍾意係佢。

但你去test drive下先。
咩車都一定要親身試過先得。

對韓國牌子冇偏見

不過如果買就買awd suv
泊街有積雪都容易出入。雪胎就睇地方而定 大城市其實清雪幾快手

另外工作類型係考慮之一
普通office落大雪轉home office vs 醫護警消防要準時接更都已經差好多

留意lease term有冇限你每年哩數limit。
Limit係幾多KM。
超左要補幾錢per KM。

其實係 最緊要都係睇你渣成點

lease嘅話易唔易壞你都唔洗點理

仲有就係留意下會唔會塞啲19 service package比你

咁留錢做maintenance 都啱既。
唔係人人有需要玩歐洲車既。

好易壞 有心理準備

lease 就唔洗驚
但睇你之後會唔會買斷

2000HKD先得350CAD，應該lease唔到歐洲車，就算係都係最basic model，不如要日韓車好過

KIA= Hyundai
同一間公司黎 九成零件 底盤都共用 分兩個品牌打市場
Hyundai行大路 外觀易入口
KIA d款通常大膽d

共用底盤既車通常差1-2年出
但Kia Hyundai好多地方有唔同代理

Hyundai Elantra = KIA Cerato
Hyundai Tucson = KIA Sportage

同結構底盤但動力/尺碼/配備會有少少出入

外觀內裝就做到完全唔一樣

Ps KIA有跑車 / Hyundai有豪華車

Hwy 7, 401, dvp依d清雪清得好快, 以前係toronto住AWD+All season tire都夠用 依家搬咗去細城市, 剷雪又剷得慢, 出入有時都幾煩下

book左hyundai elantra and mazda 3 聽日就試！！

渣suv好大部 我學生

明白！

係咪可以壓價

有咩分别?
Kia Optima 2.4囉

代步姐

唔會啦，應該返香港架啦

正解呀巴打

好啦我會留意埋啦！

fwd + season tire 頂唔頂得住？你住緊邊？

偷車率高呀civic

巴打留個telegram? 可以私底下問

冇telegram
你email 或skype我啦

最好唔好搏用all season tire，始終有雪就用番winter tire好d。

疑! KIA岩岩出左Elantra兄第車!

幾靚仔

UT？住downtown Toronto 嘅話就算係all season tire都一定冇問題
主要睇返你渣邊個位多
但Toronto area好似我上面講個幾個 一定都唔會有咩問題

同埋你lease得其實唔洗咁擔心易壞之類嘅問題
一黎新車warranty未過 有咩都唔關你事
係睇自己點渣
慢啲入彎早啲剎車就一定冇事
急剎好易abs會震到嚇親你

睇清楚lease係講好嘅mileage/km同年期同冇啲額外收費基本上去得

加拿大二萬以下係玩到二手歐洲車，但係最重要望下個里數，甚至audi Q5 lease都可以萬幾再每用三百
利申：yvr

我見香港賣elantra 得1600cc, 牌費貴左但唔夠2000cc 好力, 睇落好似唔抵...

認同

All season中真係叫稍為行到雪地既只得Continental Extreme Contact DWS06。
但雪地表現依然唔可以同真正雪呔比較。

買cerato，起碼都係2000cc

香港好多現代，不過係做送貨

以前偷細tec, 偷靚機頭, 樓豬96年穿越上連登?

原裝齊沙板

我試揸過cerato, 覺得內裝一般, 不過十零萬車, 算啦...... 我估計內裝應該elantra 好d

FWD+All season tire就唔好博啦, 買套雪胎安全d, lease完還車嗰陣賣咗套雪胎都有幾百cad
Btw, 你諗住搵邊間保險？

Authorized車行啲incentive好多跟車廠 可以睇返個個牌子做緊咩promotion
私人車行個啲就自己做優惠 可以問多幾間

會換架啦

有片 幾正 book test drive先

yes UT 想穩陣啲會換tire
Hyundai 5年warranty
我渣安全車

我係yvr過yyz 渣得一陣就未必了

咁我搵搵其他車！

唔識 雪tire有無分

外國多人渣hyundai房車啲

會考慮埋

加拿大啲保險公司係咁報比我聽。。。。唔好意思我唔知

其實重點都係安全 雪胎走唔甩
未知，有無推介？

好似唔同區都可以差幾舊

有 有啲19牌winter tire唔好買
寧願貴啲買返個幾隻大牌Goodyear Michelin continental
邊款就睇返個邊promotion啦
要小心有啲款掛羊頭賣狗肉 例如Walmart有隻Cooper（好似係）係Walmart廠出 同原本牌子爭好遠
所以你見到某啲款明明牌子唔錯但特別平要小心

夏天記得拆返出黎 下個冬天裝記得前後調返轉

咁平平地一手日本車好過，起碼維修平一截

美加Civic偷車扑車依然頭十。

佢講緊香港版。
加拿大版係2.0起跳，147匹。
夠用架啦。

你去Canadian Tires,如果有得揀Continental Winter Contact 就揀佢。
冇既就問佢有冇Nokian(係，係以前出電話嗰間)既雪呔。
再冇先叫佢介紹。

有雪呔insurance平啲

Toronto awd同fwd都OK
小心啲rwd問題都唔大不過就麻煩小小

自己同身邊幾個frd都用緊RBC保險

同埋上咗MTO Beginner Drive Education Courses保險都會平d, 上完之後去service ontario攞證明, 然後俾保險公司睇就得

Downtown 車位唔貴咩？聽個frd講好似300cad個月

ut300cad個月??

大家都好pro 會叫啲有車朋友同我搵架啦

其實驚車身太輕會飄

唔該巴打幫我解答

知道

有報 報左價

要平就自己小心啲啦

CIBC同RBC呢

上埋！all set for leasing

泊自己屋企garage姐

有冇co-sign
冇架話leasing好似會有啲煩

downtown fwd/awd 有雪呔唔好亂黎實冇事
我細城市+rwd都係咁渣

RBC 好似要downpay+ 戰低費好似幾多吓

insure佬quote幾多？？

巴打咁堅?
見過viper

Downtown apartment 停車場 $300, UT唔太清楚

嚇死
我間u一年都係500
雖然由停車場行返學起碼要10分鐘

唔係我

一年500咁平 巴打你邊間u？

Hamilton 間廢u